林志偉: 強烈反對華員會凍薪方案 應尊重現行機制加薪

公務員薪酬趨勢調查早前出爐，政府華員會就向政府獻計，提出全體公務員凍薪3年，但就引起唔少公務員團體不滿，其中代表5萬人嘅紀律部隊評議會職方代表就一於同華員會唱對台，話對於坊間有建議今年打算凍薪甚至減薪，表示強烈反對，仲話以1名人工2萬蚊嘅同事為例，即使加薪2%，都只係加4百蚊，只可買3盒口罩。

紀評話係過去一年，香港受到反中亂港份子同新冠肺炎的困擾，而紀律部隊係呢個咁動盪嘅時候，主動出任特務警察止暴制亂，背後就承受自己同家人被起底。而係今年初疫情最嚴峻嘅時候，入境處同事先後前往日本同內地接走滯留港人，海關同事無懼受感染風險，緊守每個關口，其他紀律部隊同事亦克盡己任。

紀評話，政府係香港最大僱主，而公務員薪酬調整一直係私人市場嘅指標，如果政府今次帶頭偏離機制減薪、凍薪，正好給予機會外間機構跟隨，令一眾香港打工仔一同減薪，各行各業均受影響，連鎖反應將削弱消費力，直接影響零售業、餐飲業和旅遊業等，進一步阻延經濟復甦，仲嚴重打擊紀律部隊士氣。

警察隊員佐級協會主席林志偉都話，代表逾3萬人嘅警察評議會尊重現行機制，認為唔應該偏離，換句話嚟講，即係唔接受凍薪同減薪囉。

source: oncc

你條蛋散連制裁list都入唔到
搏存在感既可憐狗

你班黑警好似打劫OK咁拎槍去金舖銀行
都無人阻到黑警啦

自己出糧囉

可能有 查下佢老婆仔女

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

借問有邊個紀律部隊人工得二萬
懲教都已經二萬一啦
何況口罩不嬲政府有提供 唔使自己買

豬隊友以為實有得加

我都反對，唔凍薪下年減硬

出面撚有得加咩 口罩都要自己出

雙簧

叫人買兆慶香港城，回佣都發啦

真係凍薪既你地咪試下夠唔膽反

咪撚柒啦 而家凍薪都算贏，仲想加薪

支持，咁辛苦應該全政府凍薪，淨係加俾你班員佐級，白衫以上都唔準加

快點加
港共啲財政儲備去得越快越好

好多人加完都買唔到2盒甚至1盒添
好心想加都搵個好D既藉口，唔好咁離地啦

究竟林奠夠唔夠膽凍班狗人工呢

下？樓價又冇跌，股市又升八百點，凍乜撚野薪，你以為真係咁唔掂咩

養你地呢3萬隻狗既主人都無人工加。你呢三萬憑咩加唔鍾意未走囉。低學歷既狗學人加人工

dklm而家就想打人情牌connect私人市場

拎支槍出黎遊行啦